逾50人堵九巴荔枝角車廠入口 阻巴士回廠

【12:46】九巴九巴傳訊部副主管林子豪凌晨12時45分在荔枝角車廠門外會見記者，指九巴車務總監梁健宏及企業策劃及業務發展總經理蘇偉基準備約見4名被解僱車長，並且提醒他們九巴是有上訴機制，上訴委員會可對被解僱離職員工提出的上訴進行覆檢。

【12:36】工會、月薪車長大聯盟成員及政黨人士逾50人於凌晨12時30分開始靜坐，以及堵塞荔枝角車廠入口，其他回廠九巴須在道路上「兜圈」，未能成功進入荔枝角車廠。

聽朝搭狗巴果陣就指撚住個司機叫佢咪撚搞咁多野 努力番工 爭乜鳩取加人工

依家先做戲

等睇唔夠訓聽日成街炒車

報警清場

知你拎住個鍵盤最勁最惡啦

推

轉頭炒埋你地

當日猶太人被拘捕時，我沒有站出來，因為我不是猶太人

巴士佬係佔領行動時有走出來嗎?

唔揸巴士 咪睇下你轉邊行囉
唔加呀，吹咩

呀mary
幫我mark 底有邊個有份示威，做番個紀錄姐

巴士有走出嚟
巴士佬就唔知

係有人擋住條路截停架巴士
後尾變左路障同自拍景點
關巴士佬春事

就算呃西屌既MK同襯熱鬧既打卡港女
或者公仔佬,地盤佬,貨車司機
起碼都會放低工作自願走出來

巴士佬大部分都你地"連登"仔成日鬧既親中親共既阿叔
諗起呢個情景就同有人幫黑警擔遮一樣

好撚on9好嘔心

五毛scapula